馬馬度沙高 入一入黎

我愛你😘🥰

睇名都知佢岸鳩

你笑乜春？

關你撚事？

好球！

垃圾愛互含

你有乜資格笑人？

派3球膠

媽媽豆沙糕